港鐵去年香港客運業務虧損擴大逾8倍

港鐵去年業績轉虧48.09億元，受到投資物業重估轉虧91.9億元，及經常性業務表現不理想拖累。期內，香港客運業務虧損擴大逾8倍至54.08億元，香港車站商務盈利貢獻減少51%至25.02億元，中國內地及國際鐵路、物業租賃及管理業務盈利貢獻急跌76%至2.61億元。不過，香港物業發展錄得54.42億元利潤，主要來自「日出康城」第六期所錄得的分佔盈餘及出售存貨單位，抵銷部分對業績不利的影響。港鐵去年本地鐵路服務總乘客11.45億人次，按年減少27%；輕鐵及巴士總乘客1.54億人次，跌近26%。

2021-03-11 17:17:54 (1)

push

兩單惡襲

轉搭巴士好耐

黨鐵

罷買黨鐵商鋪，罷唔到都買少d啦
反抗冇槍，議會俾人dq, 罷工又話有風險，唔係連罷買都唔得掛?

如果唔計高鐵到底賺幾多呢

咁多人日日用2蚊claim政府錢都蝕

721 831

等炒人 黨鐵開咗好多team人

抵啦

香港物業發展錄得54.42億元利潤 ,賺撚到笑

因為冇咗羅湖同落馬洲姐

過境一程收20幾蚊一個人

希望唔好咁快開通

轉個頭就見到人哋大搞關公工程，真係笑死人

【搭車聽音樂】
港鐵首與港樂合作
將古典樂韻帶入車站及車廂

俾人鬧到癲

舊年冇黑暴都蝕咁多??

可能趁個市差，督數

政府蝕唔關黨鐵事
不過佢要請人查飛就真
革命尚未成功
同志仍需努力

梗係啦，請埋D波板糖人，上落樓梯人，警告帶行李搭𨋢人，全部企係度負責播錄音帶。

PART TIME 時薪

完全無必要搭地鐵

坐巴士多

諗出嚟嗰個係天才，批嗰個係弱智
慌死人唔記得黨鐵唔畀人帶樂器入閘

駛唔駛比版權費?

係喇. 拎支笛都話係攻擊性武器

其實係反宣傳，定係想攬炒管弦樂團？

垃圾黨鐵

呢單野 自己恨恨打自己一巴

淨係查飛狗都十鳩幾隊 請多d查飛狗哂下錢好過

反送中仲有好多special team

取消優惠加價

加返物業重估都係賺

比我報狗話有一堆人拎住武器在黨鐵進行恐襲

仲有邊d 留名學下野好過

呢個真

唔記得了 不多term

Never please

2019年開始搭左十次都無

無左羅湖/落馬州/直通車就一定蝕。因為客運得KCR 呢三個項目有錢賺，MTR 只有靠地產去貼日常營運。

2019 上水都咁多人點會蝕。

客少咗又班次開疏啲啫，最多營運洗費咪請咗勁多人行嚟行去做維穩

好耐無搭陰騭党鉄

佢D工程鑊鑊都爛
再加埋D高鐵又唔多人用
機場快綫又少左人
抵佢死